\begin{frame}
    \frametitle{\alt<2->{Qui a mis au point le premier jeu vidéo d'arcade, le
    \emph{Galaxy Game}, en 1971 ?}{}} \framesubtitle{\currentname}
    \begin{uncoverenv}<2->
    \begin{enumerate}[A.]
        \item Une équipe de chercheurs américains en informatique
        \item \textbf<3->{Des étudiants de l'Université de Stanford}
	    \item Bill Gates
    \end{enumerate}
    \end{uncoverenv}
\end{frame}
